# stage-2-es6-for-everyone

## Instalation

`npm install`

`npm run build`

`npm run start`

open http://localhost:8080/

Игра дорабатывалась с большим трудом, т.к. большой практики работы на native javascript, а тем более
разработка игр(архитектурыне вопросы), небыло.

Получилось коряво, но вроде бы работает.

Спасибо за интересный опыт.

Инструкция:
1. Блок с бойцами: при нажатии на бойца появляется попап, с возможностью (1) отредактировать данные и (2) добавить на арену
2. Блок с ареной: кнопки (1)начать бой(можно неоднократно) (2)очистить арену
3. По результату боя выводится имя победителя и стенограмма боя(по раундам)
4. Как разместить стенограмму боя более юзабельно/наглядно - так и не придумал, по этому выводится (а) в консоле (б) под блоком с бойцами